[新屋嶺] 大家將怒火化為行動得唔得？

我都好撚嬲。新屋嶺既事越講越多版本，而家連雞姦男人既消息都出埋黎
但大家都明冇辦法FC，所以查案根本係無意思。我地可以相信班強姦犯乜都做得出，但唔可以斬釘截鐵將佢當成事實咁宣揚開去，特別係對國際媒體。其實我地只需要加上懷疑兩個字，係警察濫權失控既情形之下，大家都會企係我地呢一邊。

想贏就要冷靜落黎，與其一直糾纏D證實唔到既野，不如將呢份憤怒化為行動好過

928 929 101，大家推行動POST喇
贏左先有得清算呢班強姦犯

各位唔好被怒火影響到黎緊要做既事

屌 hi錯負評，巴打聽日見！

大家都明白件事係唔會FC到，謠言四起，不斷查案對場運動有無幫助
當你將心思放低查證謠言/打擊FAKE NEWS既時候，已經模糊左焦點
不如將呢份怒火轉化為動力，將心機擺係黎緊既行動上面

推

有時間去撐下手足
10月4日09:30 am 沙田裁判法院

「出街前必set」「不要被自殺」

罰你幫手推幾多次
推到出面既巴絲冷靜落黎

低成本高效抗爭！——檢舉有害facebook page

來吧
嬲都係唔夠

冷靜唔到 我好心疼呀

發洩完將佢變成動力
任由情緒控制自己或者不斷查案
真係對社運無咩好處

唔好俾我地赢到
黑警下場一定好撚慘

一定要十倍奉還

MON PO狗做野幾有效率
咁快就上黎洗白

同意呀，嬲就要行動升級，直至打贏為止

你講我係MON PO狗

Push

將個story翻譯英文

記得只要講明係懷疑，其實我地講乜都得。係警察濫權失控既情形之下，大家都會企係我地呢一邊。

928 929 101

alleged rape at 新屋嶺
male detainee with his limbs strapped to table
popo used water and isopropyl alcohol to rinse off evidence before he was sent to hospital
好似TVB切頭切尾俾啲鬼佬自行聯想囉
點解一定要100%fact先spread得出去

邊有講過要100%fact先spread得出去
你只要加懷疑兩隻字就得

push

我就係見依度好多人係大叫乜乜乜死全家,
係度叫同講廣東話有咩用, 要比國外知先有用架嘛

大家愈嬲就要愈出黎 贏左先可以為手足討回公道 否則大家一齊被清算

同意，推

就算我地輸左
我都會用自己方法去清算佢地

我係針對呢句
個巴打好勇敢講件事想多啲人知
你就叫未經100%証實唔好spread開去
what the fuck

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

無錯，黑警無論點都係要輸

3日都出
930唔好出

佢地一係唔好收工 只要佢地有收工既一日就會有機會 我地贏左都還好 佢地仲接受到法律制裁 如果我地輸左.....

我從來無講過未經100%証實唔好spread開去
相反，係一定要spread開去，我地只需要客觀地講有巴打出黎控訴黑警性侵呢個事實就得

(超重要！今天我們一起在所有platform手動轉這個，好嗎？Please!)

【預備好，接下來，連續五天抗爭】

9.27 (Fri) 7:30pm
新屋嶺被捕者人權集會
中環愛丁堡廣場

9.28 (Sat) 7pm
民陣集會
金鐘添馬公園

9.29 (Sun) 2:30pm
全球抗共遊行
銅鑼灣SOGO至金鐘政總

9.30 (Mon) All Day
全港三罷
罷工罷課罷市罷買，全港死城

10.1 (Tue) 2:30pm
民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道 or 各區集會

#五大訴求
#缺一不可
#五天抗爭
#缺一不可

仲有, 記住一定要強調唔係無前科架
2008年發生過旺角警署強姦案架

101上街

快d用Twitter
幫手推

岩，要化為行動

成功後先可以幫到受害者

再推

同意。行動最實際

推 保持憤怒 保持行動!!!

出面唔少巴絲已經完全被憤怒遮蓋左理智

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

叫美國射支戰斧落去啦

FC唔到就加懷疑實冇死
反正一定有做過

至少請當時人講再清楚啲絕對做得到
摸吓身係性侵
摸丁錫面又係性侵
雞姦係性侵

性侵既範圍好闊

唔好為鋤大啲罪名而犧牲信用
外人唔信我哋，日後仲難有支持
仲難追究
之前已經幾次累外媒炒埋車

講多無謂行動最實際

性侵英文唔係rape
你咁講已經係fake news

Btw 雞姦英文係sodomy

同意大家今晚盡情嬲盡情屌，但第二日就要做正經嘢⋯⋯9月28、29、10月1⋯⋯⋯⋯大家唔可以對唔住犧牲咗嘅義士

tui

發洩完嬲完就要變成動力

我哋要睇住班黑警有報應嫁

Pish

行動ost

推。出黎見

ALLEGED = 疑似
alleged sexual harassment = 疑似性侵

Twitter 手足一齊加油

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

得！

行動

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

國際線一定要小心處理

集中火魔法 隨機抽一間狗屋大火燒佢老母，有冇得唸

推啊 大家要善用不推文回覆

依家行動post好難推上熱門

agger 無人行出黎 跟本係等如冇證據
國際跟本幫我地唔到

我信班手足
但無證據出面班人未必會信

得

讚成。
無結論既野重要
但行動post重要
唔好停留左係度。大家要向前看同行。
只有勝利。先可以一次過大清算。

唔係話新屋嶺既消息唔重要
但原地踏步得個嬲字同查案有咩用？
行動最實際

精神創傷喎
行出黎邊有咁易

可以做到就係生生世世都唔會忘記呢班受害者比人咁對待
因為已經步向長期抗爭先平反到

眼下除左信任仲做到咩

除左信任仲要行動
得個嬲字同查案無意思

開返個twitter一齊推

係到嬲無咩用

信就信既 問題就係如果唔係好似我講咁企出黎 如果我地輸左呢?
呢班只會受更恐怖嘅傷害

離全民twitter呢個目的仲差好遠

肯定唔會做神探，一定要替手足行落去

Tui

直接上庭仲冇得見律師

行動post

贏左先可以清算佢哋

企得黎保証贏？

［突發］新屋嶺性侵事件曝光

推，真喺只有成個警隊解散同拉晒所有出去震壓同入過新屋嶺嘅狗先

要個人出黎

今日咪有手足出咗

612 721 811 831 新屋嶺

企出黎增加到贏面
亦都唔使等到一個未知嘅時間先去幫佢地平反

推呀

我指大家呀

HI錯制
認同要成功再先幫到受害者
如果真心想幫既，就首先要我地贏左先

[suspicious]

推!

如果革命就是如此，革命會有這樣的犧牲，那裡就讓這團忿怒的火不要熄滅，一同推翻這個邪惡政權，清算所有逼害我們的戰犯！

一定要叫強姦犯

p

書面聲明都得啩
由律師幫佢出，作證係佢本人

推行動PO 928 929 101

個個 剩係推雞姦post 行動唔握洗理

推行動po

根本時辰未到
而家香港成個司法機構都支腐

都唔知有咩會增加贏面？
唔好望美國會處理呢d

只能靠我地香港人推翻制度
權力分立下還返個公平環境審判

巴打唔好同個post入面班人互屌
我都忍住左

真係好嬲呀 唉

得罪講句
我都唔知有幾多係扮熱血既分化撚
好多無曬理智咁款

出

幾時贏?

幫手推！

現階段企出黎只係治標唔治本
推幾個差佬出黎受靶就平息

直指政權先係根本

所以唔知咩有咩羸面

土共剩返警黑呢一張牌咋
2仔底死跟 晒佢冷啦
出嚟呀各位 人夠多佢地就唔敢亂嚟
夠薑拉晒200萬人 殺晒200萬人

明明月頭都見識過 推1d 無得求証既野上熱門都唔知有咩撚用
831你路祭都起碼有行動
屌 成班都係到圍爐fc 又做唔到咩撚野
行動post 攻略post 無一個上到熱門
日日做偵探啦 傳流料啦
都唔知依家係搞革命定係搞偵探社

To fact check 撚

依家班黑警喺鏡頭前面都咁泯滅人性
就算今次新屋嶺好似你地咁講冇事發生
下次都會有

跟住我地就會比人屌fc冷血撚係到扮理性
結果行動係停滯不前
我相信呢個消息，但我得個信字係無用

希望大家罷鐵講得出做得到

岩呀 i know that feel
算啦 我出聲之後又比人話5毛 分化撚

明天見

但撩交嗌做緊分化既其實係個班人
同佢地嘈無意思，推行動post好過
或者推呢個post，提醒更多人要行動

寧鳴而死

大家做野
做乜都好 唔好再講好心痛 好嬲
之後就當咩都無發生過

唯有用“性侵” sexual assault
唔用強姦等字眼

agree

ppppish

到時見！得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

疑似強姦
疑似性侵
講乜都得啦

香港人：好心痛，好嬲，不可原諒
然後星期一繼續睇tvb

每日 airdrop 文宣呀

大家俾啲火嚟

齋講無用

最後上到庭都要講證據

政府同黑警點都唔會認架喇

應該諗下點搵證人 同鼓勵受害人搵律師搞

利申 唔係fc撚 我相信有強姦同雞姦 但諗唔到辦法制裁班黑警

928 雨革
929 全球反極權
930 三罷
10.1 五區遍地開花

樓主po名改得好岩，無後續行動既怒火係零意義架。。記得出黎

我都信，但我地信，上到庭係無用

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

懷疑then行動

有冇方法可以起到新屋嶺當值警員出黎？？

可以

贏左先有得清算 佢地班狗既行為有懷疑討論完 紀錄在案贏先左一次過清 依家比你查到都冇辦法告佢地同埋證實到

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

930係咪無左三罷啦

唔記得加

冇錯

推推推

有做野就得啦

即係火化行動啦

pish

唔好查案，呢啲嘢交俾其他人做，真相係會出黎，我地要做，係一有時間就出席活動，推行動post

文字有偏差，不如睇now 927新屋嶺為正確

眾籌超高金額懸紅，叫其他在場黑警篤灰有無得諗？

講真，義士唔會識個班禽獸。
一定要靠佢地當中睇唔過眼/為利益篤灰既人。

拎晒呢班仆街冚家產既資料....

冇錯，怒火要發，但唔係fact check同偵探，留比記者做。各司其職

要發就發係班黨衛軍到，發係中共

要打到有真普選，先救到兄弟

大家要快D做野啦！
文宣！國際文宣！推行動POST！

Ok

一鋪過，一百萬人，決一死戰

其實個重點係無人監管
唔係真實發生左咩事
因為咁已經代表咩都有可能可以發生